牙醬影呢張相個時諗緊乜？佢個表情好銷魂！

濕哂

即係咩表情?